想問呢間餐廳叫乜名?

附上j 圖比各巴打

FRITES Belgium on Tap